番工去廁所比經理屌...

唉，好唔開心

比人性侵犯唔好啞忍啊樓豬

gay...

又開返10個post 屌職場欺凌

???

樓豬有尿頻

互屌囉

係，個臀唔太得

廁所比人屌

腎定係臀

腎

唔怕比人炒？

係廁所屌都好過係大堂屌既

50歲重畀經理屌

一個鐘去一次應該無問題瓜

少林足球

好無辜

me too 完就乜仇都報哂

how

又腎虧又尿頻又漏尿又早洩又禿頭番工又俾經理 連00後都恰鳩你 仲要山長水遠由梅窩去到灣仔炒散 唔死都冇用啦你

已檢舉

痾到四圍都係 比著我即抄你

屌我load左一load

你鐵頭功嚟㗎嘛

你問經理 知唔知咩鬼最恐怖？
你答佢 好窮鬼呀！ 吼！ 我就係呀！

之後就唔會再屌你

菊花仲有無痛

樓主有冇扯？

臀唔得真係減分

案件重演

你做唔識做既 去之前約埋佢去格劍係常識

跟3 有冇牛油帶過黎牙

攻擊

no

渣㗎

*攻

你有工番架咩？

樓主比人性侵真係要去報警，樓主你要勇敢舉報，加油

你班仆街無人性架番工去廁所基本權利都比人屌，直頭係人格侮辱。放工想呻下都比人屌

Ching係咪持有白卡

有咩問題
有人番工比去廁所架咩

樓豬畀人屌屎忽?

你唔係絲打 連燈仔係唔會幫你嫁

其實你係咪心理變態 ?
無聊到日日 cosplay 唔同身份

50歳（開發）

勞工法規